%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{misc.datelib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetDate}        & 今日の日付を求める. \\
  {\tt (DATEQ1,2,3)}      & \\
  {\tt DclAddDate}        & 日付に日数を加える. \\
  {\tt (DATEF1,2,3)}      & \\
  {\tt DclDiffDate}       & 日付の差を求める. \\
  {\tt (DATEG1,2,3)}      & \\
  {\tt DclFormatDate}     & 日付を指定された \\
  {\tt (DATEC1,2,3)}      & フォーマットに変換する. \\
  {\tt DclDayOfWeek}      & 曜日番号を求める. \\
  {\tt (IWEEK1,2,3)}      & \\
  {\tt DclLengthOfMonth}  & 月の長さ(日数)を求める. \\
  {\tt (NDMON)}           & \\
  {\tt DclLengthOfYear}   & 1年の長さ(日数)を求める. \\
  {\tt (NDYEAR)}          & \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


